警截查遊樂場女童

警截查遊樂場女童

多名警員昨在元朗大會堂公園遊樂場截查一名紮馬尾女童。互聯網

【本報訊】昨日網上流傳多張照片，拍到數名軍裝警員於元朗大會堂公園截查一名女童，更傳言女童因藏有噴漆被捕，網民議論紛紛。《蘋果》就事件向警方查詢，警方承認接到有關報案，惟事後證實誤會一場，無人被捕。

昨下午4時許，網上多個平台流傳多張照片，數名軍裝男女警員於元朗大會堂公園遊樂場截查市民包括一名紮馬尾女童，女童年約10歲，身穿粉紅色上衣，黑白間條長褲，現場有多人圍觀。有傳言指，女童最終因藏有噴漆被捕。事件引發網民廣泛討論，擔心女童被帶返警署後被暴力對待。

警方晚上回覆《蘋果》查詢稱，昨下午4時左右，接獲市民報案，指有人用噴漆塗污遊樂場內的設施，多名警員到場了解，證實一名女童曾以鉛筆於設施上書寫，惟於警員到場前已擦去，警員其後離開，行動中無人被捕。

聲援維吾爾族人權集會
12.22 星期日
時間 : 15:30
地點 : 愛丁堡廣場
已獲不反對通知書
學生歷量
公海：

班強姦犯個咸濕樣

小朋友畫嘢好正常

又多一條全裸女屍

下次入幼稚園拉人啦

鉛筆畫畫都要拉

仲幼稚園，入咗產房喇

佢地思想前衛

個阿嬸都做到防暴

愈睇愈心寒

死黑警

阿嬸好明顯係細碼著左大碼衫/褲咁.....
真係唔夠人成咁.?!